美國咁多議員支持香港，點解支國唔同美國斷交？

斷交隨時iPhone 都冇得用喎，到時咪仆街

因為會亡國，大饑荒，經濟仆街

食草都要反美，中國人最緊要有骨氣

係囉，中共可以制裁埋美國芯片，Intel,amd ,Nvidia,高通，arm等等
到時華為可以話依家唔你美國制裁我，而係我制裁唔用你美國芯片呀